羅冠聰及英保守黨人裴倫德等 擬在英國向多名英籍港警官提私人檢控 名單未公開

前香港眾志主席羅冠聰，聯同英國保守黨人權委員會委員裴倫德（Luke de Pulford）等，計劃向多位英籍高級香港警務人員提出私人檢控，他們要為涉嫌干犯的酷刑罪答辯，目前正呼籲公眾提供進一步證據，以及成立訴訟基金。

今次提出檢控的國際團隊，包括前香港眾志主席羅冠聰，英國保守黨人權委員會委員、英國人權組織「香港監察」（Hong Kong Watch）研究員裴倫德，今日（10日）將於網上總結這數位英籍高級警務人員的初步調查，並計劃就他們涉嫌干犯的酷刑罪行提出私人檢控，稍後本網將有報道。

團隊已委託 Edmonds Marshall McMahon 律師行，通過訴頌追究有關英籍警務人員，直接或間接對民運示威者施加酷刑的刑責，團隊於現階段不會透露有關被控訴警務人員身份。

Edmonds Marshall McMahon: Private Prosecution Specialists

咁鐘意極權. 以後就做中共人啦

好波

j死我la

唔怕
以後有黨撐腰

對於一世都要留喺大灣區感到光榮

會唔會籌眾

告到嘅話佢哋一用英國護照去同英國有引渡協議嘅地方就

有

返去坐監

英國法治

#26

pin #26唔該

推

係好事,但個人覺得不樂觀, 始終outside UK, UK court 冇jurisdiction 管
唔熟extraterritorial jurisdiction,希望可以有師兄指正

出得呢行遲早要還
重要跟著呢啲大佬

Pulford 型撚到想幫佢含

遊乃強有冇bc
細果d都有份 唔該告埋佢地

Pishhhh
呢d咪做實事囉
呢d先係國際線 媒過某某組織某某人打飛機話自己提出國際線又同美國總統傾計

方向正確

英國嘅制裁名單應該要有佢地先岩

國際線

終於輪到佢地

課！

鄉下咪大灣區

呢班中共走狗就係靠係外國人做盡壞事，諗住退休返自己家鄉嘆世界
最撚賤同兇狠

Tui

Support

黑警 冚家剷 不得善終

已課

Push

push

屌呢個要課啦掛

之前課左金俾hk watch 即刻有用

d 黑警收到大禮時咪好驚喜

仲有北韓

凍結佢英國戶口

英國佬對英人違反人權case 有全球jurisdiction

喺香港做皇帝唔好 返英國托咩

個陣個個信奉IS的女人咪被英國取消佢嘅英國國籍 好似

律師黨呢？

推推

Luke BB

繼續推

我真係第一次見白種中国人仲要1黎就兩個
繼續奶, 奶到全家都有中國護照先好停
推埋呢兩件white trash 嘅屋企人出黎先得架

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

出錢啦大家

推我願榮光歸香港

前兩個鐵膽

要錢隨時出聲
大家一定夾

Luke

少少地捐左20鎊

Luke爺又出馬

捐款安唔安全？

留名

未必，但一返去at least 要洗大舊錢打官師先

勁想去英國同luke見面

呢d真係外國勢力

咁都係文明解決即，比著鄰近地區，攪左你家鄉所有家屬啦

警甴集團

普通人邊度會佢哋啲罪証，除非黑警25

英國制裁英國人
香港冇聲出

push!!!

佢哋已經預左留係大灣區做土皇帝

酷刑罪全球法院都有權審判
就算香港法例都係咁寫

公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。